蘭桂坊10點開路

我有個bartender friend係蘭桂坊做 佢打電話嚟話popo10點會開路 大家可以飲酒啦